想問尖沙咀坐船黎得唔得

心急人上

why not?

想問下多唔多狗 同想知有冇封到

尖沙咀坐船到中環再轉巴士，就唔洗行。

落船沿海旁行都好快快

唔該晒各位師兄